% Oggi sapete che il Signore viene a salvarci:
% domani vedrete la sua gloria. (cf. Es 16,6-7)
\begin{celebrazione}{Natale del Signore\hfill Messe della notte e del giorno}
  %\momento{Veglia e messa della vigilia}
  \ifchorded
  \inserisci{innalzate-nei-cieli}
  \inserisci{notte-di-luce}
  \inserisci{isaia-11}
  \fi
  %\momento{Canto d'ingresso}
  % \inserisci{kalenda-2017}
  \inserisci{gloria-buttazzo-vita-nuova-con-te}
  %\momento{Canto al Vangelo}
  \inserisci{alleluia-irlandese}
  % \def\<#1>{\underline{#1}}%
  % \beginsong{Alleluia (gregoriano)}[
  % by={TM: Messale Romano},
  % ]
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \beginverse*
  % Domani sarà distrutto il peccato del\<la> térra *
  % e regnerà su di noi il Salva\<tó>re del móndo.
  % \endverse
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \endsong
  % Concedi al tuo popolo, Signore,
  % di celebrare con rinnovato fervore questo sacrificio,
  % nella vigilia del grande giorno
  % che ha dato inizio alla nostra redenzione.
  % Per Cristo nostro Signore.
  %\momento{Canto di offertorio}
  \inserisci{ecco-quel-che-abbiamo}
  % \momento{Acclamazione del Santo}
  \inserisci{santo-bonfitto}
  \ifchorded
  %\momento{Frazione del Pane}
  \inserisci{agnello-di-dio-de-dominicis}
  \fi
  % Domani si rivelerà la gloria del Signore,
  % e ogni uomo vedrà la salvezza del nostro Dio. (cf. Is 40,5)
  % Oppure:
  % “Giuseppe non temere:
  % Maria partorirà un Figlio e tu lo chiamerai Gesù.
  % Egli salverà il suo popolo”. (Mt 1,20.21)
  %\momento{Canto di comunione}
  %\inserisci{eccomi}
  \inserisci{tu-scendi-dalle-stelle}
  %\momento{Canto finale}
  \inserisci{adeste-fideles}

  % Messa del giorno
  %\inserisci{adeste-fideles}
  %\inserisci{gloria-buttazzo} / Gloria CdP 223
  %\inserisci{alleluia-irlandese}
  \inserisci{benedetto-sei-tu}
  %\inserisci{santo-bonfitto}
  \inserisci{dio-si-e-fatto-come-noi}
  \inserisci{i-cieli-narrano}
\end{celebrazione}

% local variables:
% mode: latex
% TeX-master: t
% ispell-local-dictionary: "italiano"
% end:
